觀星筆有危險，咁又點呢？

觀星筆好危險，因為觀星筆係用嚟觀星嘅，唔係用嚟燒紙同射眼嘅。
通渠水好危險，因為通渠水係用嚟通渠嘅，唔係用嚟洗頭同沖涼嘅。
___好危險，因為___係用嚟___嘅，唔係用嚟___同___嘅。
係咪已經可以令智障群體收聲呢？

講左成晚又係嗰句鐵通可以好危險點解白衫唔拉左佢佢做呢樣野好撚狗